離家失去音訊 沙田男子墮樓亡

沙田插桅杆街欣庭軒5座，早上6時許，一名男子離開住所後，從大廈高處墮下重創，倒卧在行人路邊草地上，昏迷不醒，稍後，其妻發現丈夫失蹤，四出找尋，約半小時後，揭發丈夫昏迷在草地上，於是報警，救護員到場，證實男子已經死亡，警員封鎖現場，及聯絡死者妻子展開調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288